====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La diffusion de la télévision semble diminuer l ' attrait des centres de distraction proprement urbains au point que , dans les villes américaines les moins bien pourvues à cet égard , la part des transports nés de la fréquentation de ces centres de distraction a sensiblement diminué au cours des dix dernières années .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ sembler, bien ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ sembler, bien ]
appreciatif :: 1 :: [ bien ]
axiologique :: 1 :: [ bien ]
epistemique :: 1 :: [ sembler ]
appreciatif_niveau3 :: 1 :: [ bien ]
axiologique_niveau3 :: 1 :: [ bien ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ sembler ]
Total feature counts: 10


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ sembler, bien ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ sembler, bien ]
appreciatif :: 1 :: [ bien ]
axiologique :: 1 :: [ bien ]
epistemique :: 1 :: [ sembler ]
appreciatif_niveau3 :: 1 :: [ bien ]
axiologique_niveau3 :: 1 :: [ bien ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ sembler ]
Total feature counts: 10

